如果比1千萬加間公屋但要回去60年代生活，制唔制？

無科技野用，日日悶到痴線，寧願生活2020年窮撚有得用電話

點解唔好？日日屌女

1000 萬 60 年代

一千萬係60年代就唔係一千萬咁簡單老閪都制啦

一百萬都制

其實以前生活 又點會悶

可以買十幾個門牌

你知唔知60年代既1000萬係有幾多日日屌西去旅行 做乜都得啦 邊到會悶

比10萬我得喇
完全唔洗考慮

60年代d女好柒

60年代有一千萬就做生意發大佢啦，仲咁得閒屌西去旅行

屌鬼妹都仲得

重點，60年代仲係英治，要幾錢都俾

點會悶，六十年代有一千萬
你能夠將今日只能係網絡世界做嘅野帶到現實

想塞個足球入女人屎眼都得
玩埋真人gta都得，仲係開金手指嘅gta

先唔好講錢
就算同依家一樣窮我都願回到過去

當年犯法風險低咁多

60年代1千萬夠買幾條街 應該多女過鄧兆尊都得

咪傻啦
允兒個樣都係跟苗可秀整

第n屆頂爛市大賽正式開始

果陣真係有錢在手，馬照跑舞照跳，你諗到諗唔到既玩法都有

係花園道/跑馬地買翻幾個number 咩7都搞掂

再拎哂哥哥同譚詠麟埋樂譜同詞加埋d爆紅嘅電視劇/電影劇本翻去 做埋大作曲家同大導演 屌女屌到腳仔軟

再搵人暗殺埋班民主回歸共諜 再救埋香港人都仲得
點會悶

呢句真
當用雞蓉塞春卷都係咁玩

50年後咪又可以住洋樓 屌鬼妹